{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008349",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 민들레여행펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これによる払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りすることがありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を守り、客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任を負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意して客室に持ち込むことは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 客室には、個別バーベキュー及び屋外バーベキューグリル設備がご提供されます。 追加費用が発生する場合があり、炭は別途追加する必要があります。 基本的な調味料は用意されており、駐車場も可能です。 ペンションの前にはきれいな水が流れる智異山ピアゴル渓谷があり、風景を楽しむことができます。 水葬具や淡水釣りも楽しめます。 ペンションは多彩な客室ときれいなインテリアで休息を提供します。 周辺には様々な観光スポットがあって楽しむことができ、様々な活動を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りすることがありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の使用ルールについて教えてください。",
            "answer": "入室及び退室時間を守り、客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意して客室に持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "楽しめるアクティビティについて教えてください。",
            "answer": "ペンションの前にはきれいな水が流れる智異山ピアゴル渓谷があり、風景を楽しむことができます。水葬具や淡水釣りも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光スポットがあって楽しむことができ、様々な活動を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 462
    }
}